香港好多橫街小巷，大車轉唔到彎

包括水炮車

［重要］入黎！得依個方法救到被捕手足